msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Foswiki Korean Translation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: foswiki-svn@lists.sourceforge.net\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-30 04:18+0200\n"
"Last-Translator: Justin J. Kim <justin.joy.9to5@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <http://translate.foswiki.org/projects/foswiki/"
"distribution-master/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.1\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: templates/oopsgeneric.nat.tmpl:5 templates/oopsgeneric.nat.tmpl:7
#: templates/oopsgeneric.nat.tmpl:9
msgid "%1"
msgstr "%1"

#: templates/mailnotify.nat.tmpl:3
msgid "%1 - Automated notification of topic changes in %2"
msgstr ""

#: templates/opensearch.nat.tmpl:16 templates/opensearch.nat.tmpl:29
#, fuzzy
msgid "%1 Content Search"
msgstr "변경 검색"

#: templates/opensearch.nat.tmpl:41 templates/opensearch.nat.tmpl:54
#, fuzzy
msgid "%1 Person Search"
msgstr "빠른 검색"

#: templates/backlinks.nat.tmpl:49 templates/backlinks.nat.tmpl:68
#: templates/backlinks.nat.tmpl:90
msgid "%1 backlink(s) found"
msgstr ""

#: templates/backlinks.nat.tmpl:117 templates/backlinks.nat.tmpl:142
#, fuzzy
msgid "%1 backlink(s) found in all webs"
msgstr "_모든 공개된 Web에서_ 링크 찾기"

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:8
msgid ""
"%1 has been editing the topic for %2 and the lease is still active for "
"another %3."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:297
#, fuzzy
msgid "%1 has no permission to %2 %3."
msgstr "%1 의 보기 권한이 없습니다"

#: templates/validate.nat.tmpl:17
msgid "%1 has received a suspicious change request from your browser."
msgstr ""
"%1 은/는 당신의 웹 브라우져로부터 신뢰할 수 없는 변경 요청을 받았습니다."

#: templates/messages.nat.tmpl:70
#, fuzzy
msgid "%1 is an invalid name for a new web."
msgstr "%1 는 새로운 웹 에 대하여 잘못된 이름 입니다."

#: templates/login.nat.tmpl:13 templates/login.sudo.nat.tmpl:4
msgid "%1 is currently logged in"
msgstr "%1 (은)는 현재 로그인 상태입니다."

#: templates/messages.nat.tmpl:291
msgid "%1 is currently set to %2"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:165
#, fuzzy
msgid "%1 is not a valid %2"
msgstr "'%1'은 유효하지 않은 %2 입니다."

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:18
msgid "%1 may still be editing %2."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:328 templates/messages.nat.tmpl:340
msgid "%1 topic does not exist"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinWebSearchViewTemplate.txt:198
#: templates/childtopics.nat.tmpl:52 templates/childtopics.nat.tmpl:71
#: templates/childtopics.nat.tmpl:94 templates/search.nat.tmpl:21
#: templates/searchformat.nat.tmpl:5
#, fuzzy
msgid "%1 topic(s) found"
msgstr "하위 토픽이 없음"

#: data/System/NatSkinWebTopicListViewTemplate.txt:23
#, fuzzy
msgid "%1 topics found"
msgstr "하위 토픽이 없음"

#: templates/compare.nat.tmpl:6 templates/rdiff.nat.tmpl:8
msgid "%1 vs. %2"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:101
msgid ""
"*Administrators:* You can change user's e-mail address using this form. "
"Enter the users Login or WikiName and the new e-mail address."
msgstr ""

#: templates/attachnew.nat.tmpl:8
msgid ""
"*Link checkbox*: In case the attached file is a JPG, GIF or PNG image and "
"you check the box, it will create an inline image (e.g. show the image) at "
"the end of the topic.  For other file types a simple link will be created."
msgstr ""

#: templates/attachagain.nat.tmpl:24
msgid "*Move attachment*: An attachment can be deleted by moving it to %1"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:53
msgid ""
"*Note:* A group name must be a [[%SYSTEMWEB%.WikiWord][WikiWord]] and end "
"in ...Group."
msgstr ""

#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:86
msgid "20 Minutes Tutorial"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:232
msgid "<nop>WebDAV Directory"
msgstr ""

#: templates/attachnew.nat.tmpl:29
msgid "<strong>Continue</strong> uploading more files"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:255
msgid "A =.txt= extension is appended to some filenames for security reasons"
msgstr ""

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:145
msgid "A valid e-mail address. Will be kept confidential."
msgstr ""

#: templates/actionform.nat.tmpl:19
msgid "Abandon changes and exit"
msgstr ""

#: templates/newtopic.wwb.tmpl:21 templates/oops.nat.tmpl:27
msgid "Abort"
msgstr ""

#: templates/renamesidebar.nat.tmpl:4
#, fuzzy
msgid "About topics and webs"
msgstr "토픽을 다음 Web 으로 이동하기:"

#: templates/messages.nat.tmpl:296
#, fuzzy
msgid "Access denied"
msgstr "접근 제한됨"

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:111
msgid "Account settings"
msgstr ""

#: templates/history.nat.tmpl:77
msgid "Action"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:100
#, fuzzy
msgid "Add member"
msgstr "행 추가"

#: data/System/MySideBar.txt:101
msgid "Add to sidebar"
msgstr ""

#: data/System/MySideBar.txt:106
msgid "Add topic %1 to my sidebar navigation"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:112
#, fuzzy
msgid "Add users or groups to this group"
msgstr "먼저 그룹 %1 에서 사용자를 삭제하십시오."

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:174
msgid "Adding"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinUserViewTemplate.txt:52
msgid "Address"
msgstr ""

#: data/System/SiteMenu.txt:61
msgid "Admin"
msgstr ""

#: templates/login.sudo.nat.tmpl:3
#, fuzzy
msgid "Admin Foswiki user authentication"
msgstr "Foswiki 사용자 권한 관리"

#: data/System/WebLinks.txt:13
msgid "Admin Tools"
msgstr ""

#: data/System/SiteMenu.txt:42
msgid "Admin docs"
msgstr ""

#: templates/search.nat.tmpl:5
msgid "Advanced Search"
msgstr "고급 검색"

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:131
#, fuzzy
msgid "After submitting this form the e-mails will be changed."
msgstr "이 폼을 제출하면 비밀번호가 변경됩니다."

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:58
#, fuzzy
msgid ""
"After submitting this form your password will be changed. If you've "
"forgotten use %1 to create a new one."
msgstr "이 폼을 제출하면 비밀번호가 변경됩니다."

#: data/System/NatSkinResetPasswordViewTemplate.txt:101
#, fuzzy
msgid ""
"After submitting this form, you will receive an e-mail with your new, system-"
"generated password, and a link to a page where you can change it."
msgstr ""
"이 폼을 제출하면, *시스템이 생성한 비밀번호* 를 이메일을 통해서 받아볼 수 있"
"습니다. 이메일로 전송된 링크를 따라서 비밀번호를 변경할 수 있습니다."

#: templates/copytopic.nat.tmpl:38
msgid "Allow overwrite"
msgstr ""

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:27
msgid "Already existing translations"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:161
msgid "Alternatively go back in your browser and choose a different username."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:204
msgid "An e-mail address is required before a password can be reset."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:139
#, fuzzy
msgid "An e-mail could not be delivered."
msgstr ""
"이메일은 전송되지 않을 수 있습니다. 해당 내용을 %1 관리자에게 알려주세요, %2"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:94
msgid ""
"An error page will be shown if either of the topics are locked by another "
"user."
msgstr "토픽이 다른 사용자에 의하여 잠기는 경우 에러 페이지가 보여지게 됩니다."

#: templates/changeformsidebar.nat.tmpl:10
#, fuzzy
msgid "Any change you made to topic before coming to this page are preserved."
msgstr "이 페이지로 접근하기 전에 변경한 내용은 보존되었습니다."

#: data/System/SiteMenu.txt:65
#, fuzzy
msgid "Applications"
msgstr "주의"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:30
msgid "Attach"
msgstr "첨부"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:31
#, fuzzy
msgid "Attach files and images"
msgstr "%1 에 파일 첨부하기"

#: templates/attachtables.nat.tmpl:95
msgid "Attachment"
msgstr "첨부물"

#: templates/messages.nat.tmpl:346
msgid "Attachment '%1' does not exist"
msgstr "첨부물 '%1' 은 존재하지 않습니다."

#: templates/messages.nat.tmpl:236 templates/messages.nat.tmpl:379
msgid "Attachment delete failed"
msgstr "첨부물 삭제 실패"

#: templates/messages.nat.tmpl:364
msgid "Attachment move failed"
msgstr "첨부물 이동 실패"

#: templates/attach.nat.tmpl:13 templates/attachtables.nat.tmpl:43
#: templates/copytopic.nat.tmpl:29 templates/edit.nat.tmpl:250
msgid "Attachments"
msgstr "첨부물"

#: templates/attach.nat.tmpl:25 templates/attachnew.nat.tmpl:36
#, fuzzy
msgid "Attachments at %1"
msgstr "%1 의 첨부물"

#: templates/oopsattention.nat.tmpl:3
msgid "Attention"
msgstr "주의"

#: templates/history.nat.tmpl:75
msgid "Author"
msgstr ""

#: templates/view.nat.tmpl:108
#, fuzzy
msgid "Back to view mode"
msgstr "토픽으로 돌아가기"

#: templates/backlinksallwebs.nat.tmpl:6 templates/backlinksweb.nat.tmpl:5
#: templates/foswiki.nat.tmpl:36
msgid "Backlinks"
msgstr ""

#: templates/backlinks.nat.tmpl:5
msgid "Backlinks to %1"
msgstr ""

#: templates/backlinksallwebs.nat.tmpl:5
msgid "Backlinks to %1 in all Webs"
msgstr ""

#: templates/backlinksweb.nat.tmpl:6
msgid "Backlinks to %1 in the %2 web"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:85
msgid "Base web %1 is missing or does not exist"
msgstr ""

#: templates/attachnew.nat.tmpl:18
#, fuzzy
msgid "Batch upload"
msgstr "취소"

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:38
msgid "Bordered"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:44
msgid "Both"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:306
msgid "Breadcrumbs navigation"
msgstr ""

#: data/System/SiteMenu.txt:53
msgid "Bugreport"
msgstr ""

#: templates/changes.nat.tmpl:13
msgid "By"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:203
#, fuzzy
msgid "Can't get an e-mail address for %1"
msgstr "유효하지 않은 이메일 주소"

#: data/Sandbox/NatSkinTest.txt:527 data/Sandbox/NatSkinTest.txt:552
#: templates/actionform.nat.tmpl:18 templates/attachagain.nat.tmpl:30
#: templates/changeform.nat.tmpl:26 templates/copytopic.nat.tmpl:43
#: templates/kinosearch.nat.tmpl:8 templates/languageselector.nat.tmpl:29
#: templates/loginbase.nat.tmpl:75 templates/managetags.nat.tmpl:33
#: templates/messages.nat.tmpl:280 templates/moveattachment.nat.tmpl:67
#: templates/newtopic.nat.tmpl:73 templates/newtopic.nat.tmpl:81
#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:55 templates/print.nat.tmpl:29
#: templates/renamebase.nat.tmpl:17 templates/renameconfirm.nat.tmpl:7
#: templates/renamedelete.nat.tmpl:14 templates/renamewebbase.nat.tmpl:13
#: templates/renamewebconfirm.nat.tmpl:7 templates/search.nat.tmpl:31
#: templates/translatetopic.nat.tmpl:131 templates/validate.nat.tmpl:28
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: templates/messages.nat.tmpl:23
msgid "Cannot create %1 because it already exists."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:80
msgid "Cannot create web %1 because it already exists"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:29 templates/messages.nat.tmpl:35
msgid "Cannot rename %1 to %2 because it already exists."
msgstr ""

#: templates/sidebar.nat.tmpl:52
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:75
#, fuzzy
msgid "Change Email Address"
msgstr "이메일 주소:"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:51
#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:9
#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:76
msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:13
#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:152
#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:17
#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:9
#, fuzzy
msgid "Change e-mail address"
msgstr "유효하지 않은 이메일 주소"

#: templates/oopslanguagechanged.nat.tmpl:2
#: templates/oopslanguagechanged.nat.tmpl:3
msgid "Change language"
msgstr "언어 변경"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:96
msgid "Change password"
msgstr ""

#: templates/attachagain.nat.tmpl:29
#, fuzzy
msgid "Change properties"
msgstr "토픽 변경"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:136
#, fuzzy
msgid "Change the name and/or the location of this topic"
msgstr "이 토픽을 위한 편집 설정 "

#: templates/changes.nat.tmpl:12
#, fuzzy
msgid "Changed"
msgstr "변경됨:"

#: templates/sidebar.nat.tmpl:53
msgid "Changes"
msgstr "변경내역"

#: templates/changeformsidebar.nat.tmpl:12
msgid ""
"Changing the form bares the danger of losing data not storable in the newly "
"selected form."
msgstr ""

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:88
#, fuzzy
msgid ""
"Characters not allowed in topic names, such as spaces will automatically be "
"removed."
msgstr ""
"보통은 새로운 토픽의 이름으로 <a target='WikiWord' class='foswikiPopUp' "
"href='%1' rel='nofollow'>WikiWord</a>를 선택하는 것을 권장합니다. 이 옵션을 "
"선택하면 자동 링크는 동작하지 않게 됩니다. 공백 문자와 같이 토픽 이름에 허용"
"되지 않는 문자들은 자동으로 제거됩니다."

#: templates/foswiki.nat.tmpl:79
msgid "Chat"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:80
#, fuzzy
msgid "Chat about this topic"
msgstr "이 토픽을 생성하기"

#: templates/childtopics.nat.tmpl:4 templates/childtopics.nat.tmpl:5
#, fuzzy
msgid "Child topics"
msgstr "관련된 토픽:"

#: templates/childtopics.nat.tmpl:10
#, fuzzy
msgid "Child topics of %1"
msgstr "하위 토픽이 없음"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:48
msgid "Children"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:34
msgid "Chinese"
msgstr ""

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:193
#, fuzzy
msgid "Choose a <nop>WikiName"
msgstr "이름(First Name):"

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:130
#, fuzzy
msgid "Choose a login name"
msgstr "유효하지 않은 이메일 주소"

#: templates/changeform.nat.tmpl:8
msgid "Choose a new form for %1"
msgstr ""

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:154
#, fuzzy
msgid "Choose a password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: templates/messages.nat.tmpl:41
msgid ""
"Chose a topic name that is a %1 or check the allow non-<nop>WikiWord box."
msgstr ""

#: templates/renamebase.nat.tmpl:87 templates/renamewebbase.nat.tmpl:52
msgid "Clear all"
msgstr "모두 지우기"

#: templates/copytopic.nat.tmpl:40
msgid "Clear destination before copying"
msgstr ""

#: templates/renamebase.nat.tmpl:87 templates/renamewebbase.nat.tmpl:52
msgid "Clear selection"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:75
msgid "Click to like/unlike this topic"
msgstr ""

#: templates/attach.nat.tmpl:19 templates/backlinks.nat.tmpl:21
#: templates/backlinksallwebs.nat.tmpl:18 templates/backlinksweb.nat.tmpl:13
#: templates/childtopics.nat.tmpl:16 templates/childtopics.nat.tmpl:32
#: templates/foswiki.nat.tmpl:145 templates/history.nat.tmpl:44
#: templates/oopsmore.nat.tmpl:14 templates/viewraw.nat.tmpl:12
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: templates/view.nat.tmpl:168
msgid "Close broadcast message"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:146 templates/foswiki.nat.tmpl:148
msgid "Close this dialog"
msgstr ""

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:264
msgid "Collaboration details"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:90
msgid "Color %1 has an invalid format"
msgstr ""

#: templates/history.nat.tmpl:76
msgid "Comment"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:327
#, fuzzy
msgid "Comment settings"
msgstr "코멘트:"

#: templates/copytopic.nat.tmpl:33 templates/edit.nat.tmpl:264
#, fuzzy
msgid "Comments"
msgstr "코멘트:"

#: templates/compare.nat.tmpl:17 templates/history.nat.tmpl:43
msgid "Compare"
msgstr ""

#: templates/print.nat.tmpl:66
#, fuzzy
msgid "Confidential"
msgstr "충돌"

#: data/System/SiteMenu.txt:73
msgid "Configure Foswiki"
msgstr ""

#: templates/renameconfirm.nat.tmpl:4 templates/renamewebconfirm.nat.tmpl:2
msgid "Confirm rename or move"
msgstr ""

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:4
msgid "Conflict"
msgstr "충돌"

#: templates/login.nat.tmpl:48 templates/oops.nat.tmpl:18
msgid "Contact %1 if you have any questions."
msgstr ""

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:27
msgid ""
"Contact <a href='%1'>the site administrator</a> for any further questions."
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:72
#, fuzzy
msgid "Content language"
msgstr "언어 변경"

#: templates/messages.nat.tmpl:274
msgid "Continue and try to rename web?"
msgstr ""

#: templates/copytopic.nat.tmpl:42 templates/foswiki.nat.tmpl:284
msgid "Copy"
msgstr ""

#: templates/copytopic.nat.tmpl:15 templates/foswiki.nat.tmpl:285
msgid "Copy topic"
msgstr "토픽 복사"

#: templates/messages.nat.tmpl:285
#, fuzzy
msgid "Could not find template =%1="
msgstr "템플릿을 찾을 수 없습니다."

#: templates/messages.nat.tmpl:209
msgid "Could not save %1."
msgstr ""

#: data/System/NatSkinUserViewTemplate.txt:54
#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:237
#, fuzzy
msgid "Country"
msgstr "국가:"

#: templates/404.nat.tmpl:50 templates/newtopic.wwb.tmpl:22
#, fuzzy
msgid "Create"
msgstr "새 토픽 생성하기"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:287
msgid "Create a copy of this topic under a new name"
msgstr ""

#: templates/newtopic.wwb.tmpl:151
#, fuzzy
msgid "Create a new %1 in %2:"
msgstr "새 토픽 생성하기"

#: templates/newtopic.nat.tmpl:3 templates/newtopic.nat.tmpl:4
#, fuzzy
msgid "Create a new topic"
msgstr "새 토픽 생성하기"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:196 templates/newtopic.nat.tmpl:5
#, fuzzy
msgid "Create a new topic in the %1 web"
msgstr "%1 Web 에 새 토픽 생성하기"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:160
msgid "Create a new topic serving as a translation for this topic"
msgstr ""

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:84
#, fuzzy
msgid "Create a new translation"
msgstr "새 토픽 생성하기"

#: data/System/SiteMenu.txt:75 data/System/WebCreateNewWeb.txt:3
#, fuzzy
msgid "Create a new web"
msgstr "새 토픽 생성하기"

#: templates/sidebar.nat.tmpl:20
#, fuzzy
msgid "Create a personal sidebar"
msgstr "개인 정보 편집"

#: templates/messages.nat.tmpl:324
msgid "Create the topic"
msgstr "포틱 생성하기"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:115
#, fuzzy
msgid "Current password"
msgstr "현재 비밀번호"

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:61
msgid "Currently being edited"
msgstr ""

#: templates/print.nat.tmpl:67
msgid "Custom"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:35
msgid "Danish"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:236
#, fuzzy
msgid "Data form"
msgstr "폼 추가"

#: templates/copytopic.nat.tmpl:32
msgid "DataForm"
msgstr ""

#: templates/attachtables.nat.tmpl:95 templates/history.nat.tmpl:74
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: templates/languageselector.nat.tmpl:17 templates/newtopic.nat.tmpl:122
#: templates/newtopic.wwb.tmpl:130 templates/newtopic.wwb.tmpl:57
msgid "Default"
msgstr ""

#: templates/newtopic.wwb.tmpl:132
msgid "Default template for the selected type"
msgstr ""

#: templates/newtopic.nat.tmpl:120
msgid "Default topic as defined in WebTopicEditTemplate"
msgstr ""

#: templates/newtopic.wwb.tmpl:59
#, fuzzy
msgid "Default wiki topic"
msgstr "토픽 지우기"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:127 templates/renamedelete.nat.tmpl:13
#: templates/renamedelete.nat.tmpl:6 templates/renamewebdelete.nat.tmpl:3
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: templates/renamedelete.nat.tmpl:5
#, fuzzy
msgid "Delete %1"
msgstr "삭제"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:9
#, fuzzy
msgid "Delete attachment '%1'"
msgstr "첨부물 삭제"

#: templates/attachtables.nat.tmpl:78
#, fuzzy
msgid "Delete this attachment"
msgstr "첨부물 삭제"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:128
#, fuzzy
msgid "Delete this topic"
msgstr "토픽 지우기"

#: templates/attachsidebar.nat.tmpl:6
#: templates/moveattachmentsidebar.nat.tmpl:6
#, fuzzy
msgid "Deleting attachments"
msgstr "첨부물 삭제"

#: templates/renamesidebar.nat.tmpl:6
#, fuzzy
msgid "Deleting topics"
msgstr "토픽 지우기"

#: templates/rename.nat.tmpl:7 templates/translatetopic.nat.tmpl:123
msgid "Derive from title"
msgstr ""

#: templates/copytopic.nat.tmpl:23
#, fuzzy
msgid "Destination"
msgstr "버전"

#: data/System/SiteMenu.txt:43
msgid "Developer docs"
msgstr ""

#: templates/login.nat.tmpl:57
#, fuzzy
msgid "Did you forget your password?"
msgstr "내 비밀번호를 잊어버렸습니다"

#: templates/messages.nat.tmpl:159
msgid "Did you want to [[%1][reset %2's password]]?"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:278
msgid "Diff"
msgstr ""

#: templates/compare.nat.tmpl:7 templates/rdiff.nat.tmpl:20
#: templates/rdiff.nat.tmpl:9
#, fuzzy
msgid "Difference"
msgstr "차이점:"

#: templates/webdav_folder.nat.tmpl:10
#, fuzzy
msgid "Directory"
msgstr "기록 (&H)"

#: templates/edit.nat.tmpl:128
msgid "Display settings"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:281
msgid "Display the most recent change of this topic"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:207
msgid "Display this topic in PDF format"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:57
msgid "Display this topic in a printer-friendly manner"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:45
#, fuzzy
msgid "Display this version of the topic"
msgstr "title='이 토픽의 프린트 버전 보기' accesskey='p'>프린트 버전(&P)"

#: data/System/MySideBar.txt:34
msgid "Do you want to *delete* the old sidebar and then create a new one?"
msgstr ""

#: templates/login.nat.tmpl:61
msgid "Do you want to become a registered user?"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:293
#, fuzzy
msgid "Don't forget to check your topic settings."
msgstr "토픽 설정을 확인하세요"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:238
msgid "Download"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:241
msgid "Download assets from an external url and attach them to this topic"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:239
msgid "Download external resource"
msgstr ""

#: templates/print.nat.tmpl:65
msgid "Draft"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:237
msgid "During deletion of attachment =%1= an error was found."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:367 templates/messages.nat.tmpl:380
msgid ""
"During deletion of attachment =%1= an error was found. Please notify your %2 "
"administrator."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:368
msgid ""
"During move of attachment %1 to %2 an error was found. Please notify your %3 "
"administrator."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:46
msgid "During rename of topic %1 to %2 an error (%3) was found."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:53
msgid "During rename of web %1 to %2 an error (%3) was found."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:223
msgid "During save of %1 an error was found by the version control system."
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:36
msgid "Dutch"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:97
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:91
#, fuzzy
msgid "Edit Raw"
msgstr "편집"

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:44
#, fuzzy
msgid "Edit anyway"
msgstr "무시하고 편집하기"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:103
#, fuzzy
msgid "Edit form"
msgstr "폼 추가"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:104
#, fuzzy
msgid "Edit form data"
msgstr "폼 추가"

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:101
#, fuzzy
msgid "Edit group"
msgstr "새 토픽 생성하기"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:118
#, fuzzy
msgid "Edit hidden preference settings of this topic"
msgstr "토픽 설정 편집하기"

#: templates/sidebar.nat.tmpl:7
msgid "Edit my sidebar"
msgstr ""

#: templates/attachtables.nat.tmpl:76
#, fuzzy
msgid "Edit properties of this attachment"
msgstr "첨부물 이동 혹은 삭제하기"

#: templates/edit.nat.tmpl:93
#, fuzzy
msgid "Edit settings"
msgstr "본문 편집"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:109
msgid "Edit text"
msgstr "본문 편집"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:110
#, fuzzy
msgid "Edit text data"
msgstr "본문 편집"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:106
#, fuzzy
msgid "Edit the form data of this topic"
msgstr "이 토픽을 위한 편집 설정 "

#: templates/foswiki.nat.tmpl:94
#, fuzzy
msgid "Edit the raw text of this topic"
msgstr "이 토픽을 위한 편집 설정 "

#: templates/foswiki.nat.tmpl:112
#, fuzzy
msgid "Edit the text data of this topic"
msgstr "이 토픽을 위한 편집 설정 "

#: templates/foswiki.nat.tmpl:100 templates/foswiki.nat.tmpl:98
#, fuzzy
msgid "Edit this topic"
msgstr "이 토픽 본문 편집하기"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:116
#, fuzzy
msgid "Edit topic preferences"
msgstr "토픽 설정 편집하기"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:92
msgid "Edit wiki markup"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:37
msgid "English"
msgstr ""

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:356
#, fuzzy
msgid "Enter a WikiName"
msgstr "유효하지 않은 이메일 주소"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:189
#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:351
#, fuzzy
msgid "Enter a login name"
msgstr "새로운 부모 Web:"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:131
msgid ""
"Enter a new password. Please don't use a trivial password that could easily "
"be guessed."
msgstr ""

#: templates/login.nat.tmpl:14
msgid "Enter a new username and password to change identity"
msgstr "정보 변경을 위해 새로운 사용자 이름과 비밀번호를 입력하세요"

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:357
msgid "Enter a valid WikiWord"
msgstr ""

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:352
#, fuzzy
msgid "Enter at least %1 characters"
msgstr "비밀번호 변경이 불가능합니다."

#: templates/login.sudo.nat.tmpl:19
msgid "Enter the %WIKITOOLNAME% administrator user or login as set in %1"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:118
msgid "Enter the current password for the given !LoginName."
msgstr ""

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:199
#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:365
#, fuzzy
msgid "Enter the same password as above"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: templates/searchbox.nat.tmpl:6
msgid "Enter topic name or a search string"
msgstr ""

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:348
#, fuzzy
msgid "Enter your first name"
msgstr ""
"이메일은 전송되지 않을 수 있습니다. 해당 내용을 %1 관리자에게 알려주세요, %2"

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:349
#, fuzzy
msgid "Enter your last name"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: templates/messages.nat.tmpl:132
msgid "Error registering user %1"
msgstr "사용자 %1 등록 에러"

#: templates/messages.nat.tmpl:222
msgid "Error saving topic"
msgstr "토픽 저장 에러"

#: templates/messages.nat.tmpl:146
msgid "Errors"
msgstr ""

#: templates/attachnew.nat.tmpl:35
#, fuzzy
msgid "Existing files"
msgstr "누락된 필드"

#: templates/print.nat.tmpl:28
msgid "Export"
msgstr ""

#: templates/print.nat.tmpl:7
msgid "Export to PDF"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:205
msgid "Export topic to PDF"
msgstr ""

#: templates/attachnew.nat.tmpl:19
msgid "Extracts individual files in a zip archive."
msgstr ""

#: data/System/WebLinks.txt:9
msgid "FAQ"
msgstr ""

#: templates/attachsidebar.nat.tmpl:4
#: templates/moveattachmentsidebar.nat.tmpl:4
#, fuzzy
msgid "File attachments"
msgstr "파일 첨부물 이동하기"

#: templates/messages.nat.tmpl:248
msgid "File has been uploaded with different name"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinWikiUsersViewTemplate.txt:26
msgid "Filter"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:37
msgid "Find backlinks"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:49
#, fuzzy
msgid "Find child topics"
msgstr "하위 토픽이 없음"

#: templates/edit.nat.tmpl:38
msgid "Finnish"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:250
#, fuzzy
msgid "First"
msgstr "이름(First Name):"

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:36
msgid "Fixed"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:37
msgid "Fluid"
msgstr ""

#: templates/copytopic.nat.tmpl:39
#, fuzzy
msgid "Force a new revision"
msgstr "리비전 보기:"

#: templates/form.nat.tmpl:13
msgid "Form"
msgstr ""

#: templates/changeformsidebar.nat.tmpl:4
msgid "Form-based input"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:336
#, fuzzy
msgid "Format"
msgstr "*포맷팅 도움말:*"

#: data/System/SiteMenu.txt:51
msgid "Foswiki FAQ"
msgstr ""

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:113
msgid "Free form topic title in target language."
msgstr ""

#: templates/newtopic.nat.tmpl:66
msgid ""
"Free form topic title text. The actual topic _name_ will be derived from the "
"title automatically."
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:39
msgid "French"
msgstr ""

#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:88
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr ""

#: templates/managetags.nat.tmpl:18 templates/renamebase.nat.tmpl:49
msgid "From"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:40
msgid "German"
msgstr ""

#: templates/body.nat.tmpl:63
msgid "Get a fresh version <a href='%1' rel='nofollow'>here</a>."
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:224
msgid "Get an email notification whenever this topic changes"
msgstr ""

#: templates/renamesidebar.nat.tmpl:10
msgid ""
"Get help on <a href='%1' target='_blank'>Renaming and moving topics</a>."
msgstr ""

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:86
msgid ""
"Get help on <a target='_blank' href='%1' rel='nofollow'>Renaming and moving "
"webs</a>."
msgstr ""

#: data/System/NatSkinWebSearchViewTemplate.txt:67
msgid "Get notified on changes on this search"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:232
msgid "Go back in your browser and save your changes locally."
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:259
#, fuzzy
msgid "Go to the following version of this topic"
msgstr "title='이 토픽의 프린트 버전 보기' accesskey='p'>프린트 버전(&P)"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:266
#, fuzzy
msgid "Go to the previous version of this topic"
msgstr "title='이 토픽의 프린트 버전 보기' accesskey='p'>프린트 버전(&P)"

#: templates/messages.nat.tmpl:174
#, fuzzy
msgid "Good examples"
msgstr "좋은 예제:"

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:50
#, fuzzy
msgid "Group name"
msgstr "그룹"

#: data/Main/WebLinks.txt:10
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: templates/404.nat.tmpl:46
msgid "Have a look at the list of all pages in this web."
msgstr ""

#: data/System/SiteMenu.txt:38 templates/attachsidebar.nat.tmpl:3
#: templates/changeformsidebar.nat.tmpl:3 templates/foswiki.nat.tmpl:199
#: templates/moveattachmentsidebar.nat.tmpl:3
#: templates/renamesidebar.nat.tmpl:3 templates/renamewebsidebar.nat.tmpl:3
#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:85
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: templates/attachtables.nat.tmpl:19
#, fuzzy
msgid "Hide attachment in normal topic view."
msgstr "토픽 보기 페이지에서는 첨부물이 보이지 않습니다."

#: templates/attachsidebar.nat.tmpl:8
#: templates/moveattachmentsidebar.nat.tmpl:8
#, fuzzy
msgid "Hiding attachments"
msgstr "첨부물 이동 혹은 삭제하기"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:139 templates/oopshistory.nat.tmpl:6
#, fuzzy
msgid "History"
msgstr "기록 (&H)"

#: data/System/SiteMenu.txt:9
msgid "Home"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinUserViewTemplate.txt:51
msgid "Homepage"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:250
msgid ""
"However, the filename has been changed from %1 to %2. Please make a note of "
"it."
msgstr ""

#: templates/404.nat.tmpl:24
msgid "I am afraid this page slipped between the cracks."
msgstr ""

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:37
msgid "If unsure, click 'Cancel'."
msgstr ""

#: templates/validate.nat.tmpl:24
msgid ""
"If you are unsure what this means, read <a href='%1' "
"class='foswikiPopUp'>why you are being asked to confirm</a>"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:81
#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:89
#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:95
msgid "If you have any questions, please contact %1"
msgstr "문의사항이 있으면, %1 에게 연락하십시오."

#: templates/messages.nat.tmpl:323
msgid "If you want to create the topic"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:331
msgid "If you want to create the topic then [[%1][click here]]."
msgstr ""

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:35
msgid ""
"If your old e-mail addresses are all invalid (you can't receive mail there "
"any more) and you have forgotten your password, please contact %1 for help."
msgstr ""

#: templates/updatesplugin.nat.tmpl:7
msgid "Ignore for %1 days"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:253
msgid ""
"In some cases, Foswiki changes the name of the uploaded file to make it safe "
"and accessible across all platforms"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:164 templates/messages.nat.tmpl:170
#: templates/messages.nat.tmpl:174
msgid "Incorrect %1"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:60
msgid "Incorrect Password"
msgstr ""

#: templates/404.nat.tmpl:45 templates/sidebar.nat.tmpl:50
msgid "Index"
msgstr "색인"

#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:81
#, fuzzy
msgid "Index of all Topics"
msgstr "모두 지우기"

#: data/System/SiteMenu.txt:45
msgid "Installed plugins"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:152 templates/languageselector.nat.tmpl:4
#, fuzzy
msgid "Interface language"
msgstr "언어 변경"

#: templates/messages.nat.tmpl:257
msgid ""
"International (8-bit) characters are removed (replaced by US-ASCII "
"equivalents for Latin-1)"
msgstr ""
"국제화 문자(8-bit)가 삭제되었습니다(Latin-1과 같은 아스키 코드로 변경되었습니"
"다)."

#: templates/messages.nat.tmpl:191
msgid "Invalid Activation Code"
msgstr "유효하지 않은 활성화 코드"

#: templates/messages.nat.tmpl:183
msgid "Invalid e-mail address"
msgstr "유효하지 않은 이메일 주소"

#: templates/edit.nat.tmpl:41
msgid "Italian"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:42
msgid "Japanese"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:252
#, fuzzy
msgid "Jump to the first version of this topic"
msgstr "title='이 토픽의 프린트 버전 보기' accesskey='p'>프린트 버전(&P)"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:273
#, fuzzy
msgid "Jump to the most recent version of this topic"
msgstr "title='이 토픽의 프린트 버전 보기' accesskey='p'>프린트 버전(&P)"

#: data/System/SiteMenu.txt:11
msgid "Knowledge"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:43
msgid "Korean"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:151 templates/languageselector.nat.tmpl:14
#, fuzzy
msgid "Language"
msgstr "한글"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:271
#, fuzzy
msgid "Last"
msgstr "성(Last Name):"

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:34 templates/edit.nat.tmpl:173
msgid "Layout"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:42
msgid "Left"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:65
msgid "Like"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:67
#, fuzzy
msgid "Like this topic"
msgstr "이 토픽을 생성하기"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:66
msgid "Liked"
msgstr ""

#: templates/attachsidebar.nat.tmpl:7
#: templates/moveattachmentsidebar.nat.tmpl:7
#, fuzzy
msgid "Linking to attachments"
msgstr "첨부물 이동 혹은 삭제하기"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:39
#, fuzzy
msgid "List other topics linking to this topic"
msgstr "이 토픽을 위한 편집 설정 "

#: templates/foswiki.nat.tmpl:51
msgid "List topics that branch off this topic"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinUserViewTemplate.txt:53
#, fuzzy
msgid "Location"
msgstr "알림"

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:56
#, fuzzy
msgid "Locked topics"
msgstr "토픽 복사"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:2 templates/loginbase.nat.tmpl:74
#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:126
msgid "Log in"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:4
#, fuzzy
msgid "Log in to %1."
msgstr "%1 로 돌아가기."

#: templates/foswiki.nat.tmpl:8 templates/topbar.customato.nat.tmpl:77
msgid "Log out"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:10
msgid "Log out %1"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:97
#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:103
#: data/System/NatSkinResetPasswordViewTemplate.txt:85
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:124
#, fuzzy
msgid "Login settings"
msgstr "로그인"

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:353
#, fuzzy
msgid "LoginName %1 is already in use"
msgstr "해당 사용자는 이미 활성화 되었습니다."

#: data/System/WebLinks.txt:11
msgid "Macros"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:138
#, fuzzy
msgid "Mail error"
msgstr "메일 보내기"

#: templates/messages.nat.tmpl:141
msgid "Mail to"
msgstr "메일 보내기"

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:158
msgid ""
"Make sure you remember your password, even more when generating one "
"automatically."
msgstr ""

#: templates/attachtables.nat.tmpl:33
#, fuzzy
msgid "Manage existing attachments"
msgstr "첨부물 이동 혹은 삭제하기"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:245
msgid "Manage tags in this web"
msgstr ""

#: templates/renamesidebar.nat.tmpl:5
#, fuzzy
msgid "Managing topics"
msgstr "토픽 변경"

#: templates/renamewebsidebar.nat.tmpl:4
msgid "Managing webs"
msgstr ""

#: templates/404.nat.tmpl:25
msgid ""
"Maybe you simply got here by accident. Then move back in your browser and "
"try something else."
msgstr ""

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:47 templates/edit.nat.tmpl:199
msgid "Menu"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:14
msgid "Missing action command"
msgstr "누락된 액션 명령"

#: templates/messages.nat.tmpl:118
msgid "Missing fields =<span class='foswikiAlert'>**</span>="
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:311
msgid "Missing or illegal web name"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:364
#, fuzzy
msgid "Moderation"
msgstr "알림"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:163
#, fuzzy
msgid "More"
msgstr "더 보기..."

#: templates/foswiki.nat.tmpl:133
msgid "Move"
msgstr "이동"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:10
#, fuzzy
msgid "Move attachment '%1'"
msgstr "첨부물 이동하기"

#: templates/renamedelete.nat.tmpl:33
#, fuzzy
msgid "Move this topic into the %1 web"
msgstr "토픽을 다음 Web 으로 이동하기:"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:130
#, fuzzy
msgid "Move this topic to the trash"
msgstr "토픽을 다음 Web 으로 이동하기:"

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:33
#, fuzzy
msgid "Move to %1"
msgstr "이동할 웹:"

#: templates/attachsidebar.nat.tmpl:5
#: templates/moveattachmentsidebar.nat.tmpl:5
#, fuzzy
msgid "Moving attachments"
msgstr "파일 첨부물 이동하기"

#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:74
msgid "My Profile"
msgstr ""

#: templates/sidebar.nat.tmpl:30
#, fuzzy
msgid "My links"
msgstr "링크"

#: templates/sidebar.nat.tmpl:11 templates/sidebar.nat.tmpl:18
msgid "My sidebar"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:130
#: data/System/WebCreateNewWeb.txt:10
#, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "이름(First Name):"

#: templates/messages.nat.tmpl:66
msgid "Name of new web is missing"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:193 templates/newtopic.wwb.tmpl:3
msgid "New"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:140
msgid "New e-mails"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:40
#, fuzzy
msgid "New group"
msgstr "새 토픽 생성하기"

#: templates/mailnotify.nat.tmpl:25 templates/mailnotify.nat.tmpl:45
#, fuzzy
msgid "New or changed topics in the %1 web, since %2 GMT"
msgstr "최근에 변경된 토픽"

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:28
#, fuzzy
msgid "New parent web"
msgstr "새로운 부모 Web:"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:127
#, fuzzy
msgid "New password"
msgstr "새로운 비밀번호"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:194 templates/translatetopic.nat.tmpl:121
#, fuzzy
msgid "New topic"
msgstr "토픽 보기"

#: templates/messages.nat.tmpl:40
msgid "New topic name %1 is not a %2"
msgstr "새로운 토픽 이름 %1 은 %2 가 아닙니다."

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:24
#, fuzzy
msgid "New web name"
msgstr "새로운 Web 이름"

#: data/System/SiteMenu.txt:10
msgid "News"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:257 templates/newtopic.wwb.tmpl:20
msgid "Next"
msgstr ""

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:47
msgid "No"
msgstr ""

#: templates/childtopics.nat.tmpl:103 templates/childtopics.nat.tmpl:57
#: templates/childtopics.nat.tmpl:77
#, fuzzy
msgid "No child topics"
msgstr "하위 토픽이 없음"

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:57
#, fuzzy
msgid "No permission"
msgstr "리비전"

#: data/System/MySideBar.txt:38
msgid "No, thanks"
msgstr ""

#: templates/print.nat.tmpl:64
msgid "None"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:252
msgid "Note"
msgstr ""

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:35
msgid ""
"Note that any URLs that refer to the attachment will be broken after this "
"move."
msgstr ""
"이 이동을 실행한 뒤 첨부물에 대한 참조 URL은 손상될 수 있음에 주의하세요."

#: templates/renamebase.nat.tmpl:75
msgid "Note that you may change the title from within the editor as well."
msgstr ""

#: data/System/SiteNothingFound.txt:2
#, fuzzy
msgid "Note: This topic does not exist"
msgstr "%1 Web은 존재하지 않습니다."

#: templates/attachsidebar.nat.tmpl:9 templates/changeformsidebar.nat.tmpl:8
#: templates/moveattachmentsidebar.nat.tmpl:9
#: templates/renamesidebar.nat.tmpl:8 templates/renamewebsidebar.nat.tmpl:6
msgid "Notes"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:290
msgid "Nothing found. Try again!"
msgstr ""

#: templates/sidebar.nat.tmpl:54 templates/topbar.customato.nat.tmpl:82
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:210
msgid "Notify"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:211
#, fuzzy
msgid "Notify on changes"
msgstr "변경내역"

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:54 templates/attachtables.nat.tmpl:24
#: templates/changeform.nat.tmpl:25 templates/messages.nat.tmpl:104
#: templates/messages.nat.tmpl:260 templates/messages.nat.tmpl:279
#: templates/moveattachment.nat.tmpl:66
#: templates/oopslanguagechanged.nat.tmpl:11
#: templates/renameconfirm.nat.tmpl:6 templates/renamewebconfirm.nat.tmpl:6
#: templates/validate.nat.tmpl:27
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:45
#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:50
msgid "Off"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:49
msgid "On"
msgstr ""

#: data/System/SiteMenu.txt:50
msgid "Online support forum"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:304
msgid "Only members of the %1 are allowed to perform this action."
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:233
msgid "Open <nop>WebDAV Directory"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:82
#, fuzzy
msgid "Open a channel to talk about this topic"
msgstr "이 토픽을 생성하기"

#: templates/viewraw.nat.tmpl:11
msgid "Open in separate window"
msgstr ""

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:213
msgid "Optional information"
msgstr ""

#: templates/copytopic.nat.tmpl:37
msgid "Options"
msgstr ""

#: templates/404.nat.tmpl:56
msgid "Or just start from the beginning in case you got lost somehow."
msgstr ""

#: data/System/NatSkinUserViewTemplate.txt:50
#, fuzzy
msgid "Organisation"
msgstr "소속 기관 URL:"

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:219
#, fuzzy
msgid "Organisation Name"
msgstr "소속 기관 이름:"

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:228
#, fuzzy
msgid "Organisation URL"
msgstr "소속 기관 URL:"

#: templates/print.nat.tmpl:50
#, fuzzy
msgid "Orientation"
msgstr "현재 위치:"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:204
msgid "PDF"
msgstr ""

#: templates/print.nat.tmpl:33
msgid "Page size"
msgstr ""

#: templates/copytopic.nat.tmpl:31
msgid "Parent"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:66
#, fuzzy
msgid "Parent topic"
msgstr "포틱 생성하기"

#: data/Main/WebLinks.txt:11
#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:115
#: templates/loginbase.nat.tmpl:51 templates/topbar.customato.nat.tmpl:163
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: templates/messages.nat.tmpl:102
msgid "Password changed successfully!"
msgstr "비밀번호 변경이 완료되었습니다!"

#: data/System/SiteMenu.txt:48
#, fuzzy
msgid "Password forgotten"
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다."

#: templates/messages.nat.tmpl:126
msgid "Passwords do not match"
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다."

#: templates/messages.nat.tmpl:94
msgid "Pick one of the %1."
msgstr "%1 에서 선택하기"

#: templates/messages.nat.tmpl:8
#, fuzzy
msgid "Please e-mail %1 to request this."
msgstr "사용자 토픽의 이름을 변경할 수 업습니다. %1 에게 도움을 요청하세요."

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:368
#, fuzzy
msgid "Please enter a valid e-mail address"
msgstr "유효하지 않은 이메일 주소"

#: templates/oops.nat.tmpl:23
msgid "Please go back in your browser and try again."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:243
#, fuzzy
msgid "Please notify your %1"
msgstr ""
"이메일은 전송되지 않을 수 있습니다. 해당 내용을 %1 관리자에게 알려주세요, %2"

#: templates/messages.nat.tmpl:49
#, fuzzy
msgid "Please notify your %1 administrator %2"
msgstr ""
"이메일은 전송되지 않을 수 있습니다. 해당 내용을 %1 관리자에게 알려주세요, %2"

#: templates/messages.nat.tmpl:134 templates/messages.nat.tmpl:151
#: templates/messages.nat.tmpl:230 templates/messages.nat.tmpl:56
#, fuzzy
msgid "Please notify your %1 administrator %2."
msgstr ""
"이메일은 전송되지 않을 수 있습니다. 해당 내용을 %1 관리자에게 알려주세요, %2"

#: templates/messages.nat.tmpl:194
#, fuzzy
msgid "Please try again."
msgstr "유효하지 않은 이메일 주소"

#: templates/edit.nat.tmpl:44
msgid "Portuguese"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:316
msgid "Powered by Foswiki"
msgstr ""

#: templates/copytopic.nat.tmpl:30 templates/foswiki.nat.tmpl:115
#: templates/sidebar.nat.tmpl:56
msgid "Preferences"
msgstr "설정정보"

#: templates/validate.nat.tmpl:22
msgid "Press Cancel otherwise."
msgstr ""

#: templates/validate.nat.tmpl:21
msgid "Press OK to confirm that this change was intentional."
msgstr ""

#: templates/newtopic.wwb.tmpl:19
#, fuzzy
msgid "Prev"
msgstr "미리보기"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:264
msgid "Previous"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:54
msgid "Print"
msgstr ""

#: data/System/SiteMenu.txt:52
msgid "Professional help"
msgstr ""

#: data/System/SiteMenu.txt:12
msgid "Projects"
msgstr ""

#: templates/attachagain.nat.tmpl:11
msgid "Properties"
msgstr "속성"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:195
#, fuzzy
msgid "Provide a new password"
msgstr "새 비밀번호 확인:"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:192
#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:361
#, fuzzy
msgid "Provide a password"
msgstr "잘못된 비밀번호"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:129
#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:156
#, fuzzy
msgid "Random password"
msgstr "잘못된 비밀번호"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:85
msgid "Raw"
msgstr ""

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:162
#, fuzzy
msgid "Re-enter password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:80
#, fuzzy
msgid "Recent Changes"
msgstr "최근에 변경된 토픽"

#: templates/view.nat.tmpl:109
#, fuzzy
msgid "Redirect from %1"
msgstr "%1 웹 결과"

#: data/System/WebLinks.txt:10 templates/topbar.customato.nat.tmpl:89
#, fuzzy
msgid "Reference Manual"
msgstr "사용자 참조 문서"

#: data/System/SiteMenu.txt:44
#, fuzzy
msgid "Reference manual"
msgstr "사용자 참조 문서"

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:87
#: templates/foswiki.nat.tmpl:14
msgid "Register"
msgstr "등록하기"

#: data/Main/WebLinks.txt:8 data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:51
msgid "Registration"
msgstr "등록"

#: templates/loginbase.nat.tmpl:66 templates/topbar.customato.nat.tmpl:178
msgid "Remember me on this computer"
msgstr "이 컴퓨터에서 로그인한 정보를 기억하기"

#: data/System/NatSkinResetPasswordViewTemplate.txt:65
msgid "Remember your password?"
msgstr "비밀번호를 기억하십니까?"

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:103
#, fuzzy
msgid "Remove members"
msgstr "행 추가"

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:174
msgid "Removing"
msgstr ""

#: templates/rename.nat.tmpl:22 templates/renamebase.nat.tmpl:16
#: templates/renameweb.nat.tmpl:5 templates/renamewebbase.nat.tmpl:12
msgid "Rename"
msgstr "이름 변경"

#: data/System/SiteMenu.txt:76
#, fuzzy
msgid "Rename current web"
msgstr "새로운 부모 Web:"

#: templates/messages.nat.tmpl:28 templates/messages.nat.tmpl:34
msgid "Rename failed"
msgstr "이름 변경 실패"

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:102
#, fuzzy
msgid "Rename group "
msgstr "새 토픽 생성하기"

#: templates/renamebase.nat.tmpl:10
#, fuzzy
msgid "Rename or move %1"
msgstr "토픽 이름 변경 혹은 이동하기"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:134
#, fuzzy
msgid "Rename or move this topic"
msgstr "토픽 이름 변경 혹은 이동하기"

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:10
#, fuzzy
msgid "Rename the %1 web"
msgstr "여기는 %1 Web 입니다."

#: templates/managetags.nat.tmpl:10
#, fuzzy
msgid "Rename, merge or delete tags"
msgstr "다음 Web의 이름 변경, 이동 혹은 삭제하기:"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:247
#, fuzzy
msgid "Rename, merge or delete tags being used in this web"
msgstr "다음 Web의 이름 변경, 이동 혹은 삭제하기:"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:198
#, fuzzy
msgid "Repeat your new password"
msgstr "새 비밀번호 확인:"

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:364
#, fuzzy
msgid "Repeat your password"
msgstr "비밀번호를 기억하십니까?"

#: templates/validate.nat.tmpl:5
#, fuzzy
msgid "Request validation"
msgstr "유효성 검사 요청하기"

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:55
msgid "Reset"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinResetPasswordViewTemplate.txt:109
#: data/System/NatSkinResetPasswordViewTemplate.txt:43
#: data/System/NatSkinResetPasswordViewTemplate.txt:9
msgid "Reset password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: templates/404.nat.tmpl:55
#, fuzzy
msgid "Restart"
msgstr "복구"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:121 templates/history.nat.tmpl:98
#, fuzzy
msgid "Restore"
msgstr "복구"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:122
#, fuzzy
msgid "Restore previous version"
msgstr "다음 리비전으로 토픽 복구하기:"

#: templates/history.nat.tmpl:97
#, fuzzy
msgid "Restore revision %1"
msgstr "리비전 보기:"

#: data/System/NatSkinWebSearchViewTemplate.txt:189
msgid "Results from %1 web"
msgstr "%1 웹 결과"

#: templates/oops.nat.tmpl:26
msgid "Retry"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:135
#, fuzzy
msgid "Retype new password"
msgstr "새 비밀번호 확인:"

#: templates/mailnotify.nat.tmpl:39 templates/mailnotify.nat.tmpl:58
msgid "Review recent changes in:"
msgstr "다음 목록에서 최근 변경된 내역 보기:"

#: templates/history.nat.tmpl:73 templates/rdiff.nat.tmpl:45
msgid "Revision"
msgstr "리비전"

#: templates/history.nat.tmpl:15
#, fuzzy
msgid "Revision history of %1"
msgstr "%1 의 버전 내역"

#: templates/edit.nat.tmpl:292
#, fuzzy
msgid "Revision information"
msgstr "등록"

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:43
msgid "Right"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:45
msgid "Russian"
msgstr ""

#: data/System/SiteMenu.txt:47
msgid "Sandbox"
msgstr ""

#: data/System/MySideBar.txt:74 templates/actionform.nat.tmpl:10
msgid "Save"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinWebSearchViewTemplate.txt:79 templates/404.nat.tmpl:40
#: templates/kinosearch.nat.tmpl:7 templates/search.nat.tmpl:30
#: templates/searchformat.nat.tmpl:3
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: templates/backlinksallwebs.nat.tmpl:21
#, fuzzy
msgid "Search %1 web only"
msgstr "%1 Web에서만 검색하기"

#: templates/backlinksallwebs.nat.tmpl:24
#, fuzzy
msgid "Search %1 web only for topics that link to here"
msgstr "title='이곳을 링크하고 있는 %1 Web 검색하기' accesskey='b'>We&b"

#: templates/backlinksweb.nat.tmpl:16
msgid "Search all webs"
msgstr "모든 Web에서 검색하기"

#: templates/backlinksweb.nat.tmpl:19
msgid "Search all webs for topics that link to here"
msgstr ""

#: templates/renamebase.nat.tmpl:19 templates/renamedelete.nat.tmpl:16
#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:75
#, fuzzy
msgid "Search for backlinks in all webs"
msgstr "_모든 공개된 Web에서_ 링크 찾기"

#: templates/opensearch.nat.tmpl:30
#, fuzzy
msgid "Search for content on %1"
msgstr "%1 에 이미지 혹은 문서 첨부하기"

#: templates/opensearch.nat.tmpl:55
#, fuzzy
msgid "Search for persons on %1"
msgstr "부가적인 검색 옵션:"

#: data/System/NatSkinWebSearchViewTemplate.txt:118
#: templates/backlinks.nat.tmpl:26 templates/renamebase.nat.tmpl:19
#: templates/renamedelete.nat.tmpl:16 templates/renamewebbase.nat.tmpl:75
msgid "Search in all webs"
msgstr ""

#: templates/search.nat.tmpl:14
#, fuzzy
msgid "Search result for %1"
msgstr "문자 검색"

#: templates/messages.nat.tmpl:301 templates/messages.nat.tmpl:308
msgid "See also"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:130
msgid "Select"
msgstr ""

#: templates/languageselector.nat.tmpl:25
msgid ""
"Select 'Default' to switch to the default language configured in your "
"browser."
msgstr ""

#: templates/newtopic.wwb.tmpl:45
#, fuzzy
msgid "Select Type"
msgstr "부모 토픽 선택하기"

#: templates/newtopic.wwb.tmpl:123
#, fuzzy
msgid "Select a Template"
msgstr "부모 토픽 선택하기"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:154
msgid "Select a different language for the wiki interface"
msgstr ""

#: templates/renamebase.nat.tmpl:86 templates/renamewebbase.nat.tmpl:51
#, fuzzy
msgid "Select all topics"
msgstr "토픽 지우기"

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:101
msgid "Select an existing topic to be added to the translation set."
msgstr ""

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:89
msgid "Select existing translation"
msgstr ""

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:66
#, fuzzy
msgid "Select language"
msgstr "언어 변경"

#: templates/managetags.nat.tmpl:22
msgid "Select one or more existing tags to be renamed."
msgstr ""

#: templates/renamesidebar.nat.tmpl:14
msgid "Select the [[%1.WebHome][%1]] web to delete the topic."
msgstr ""

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:287
#, fuzzy
msgid "Select the groups you want to join."
msgstr "토픽 지우기"

#: templates/managetags.nat.tmpl:29
msgid ""
"Select the tag to rename the above tags to. Leaving this empty will delete "
"them."
msgstr ""

#: templates/view.nat.tmpl:93
#, fuzzy
msgid "Select translation in %1"
msgstr "토픽 지우기"

#: templates/newtopic.nat.tmpl:134
msgid "Select which template to use while creating this topic."
msgstr ""

#: templates/renamebase.nat.tmpl:86 templates/renamewebbase.nat.tmpl:51
msgid "Set all"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:57
msgid "Settings"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:60
msgid "Share"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:62
msgid "Share this topic with others"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:61
#, fuzzy
msgid "Share topic"
msgstr "토픽 변경"

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:40 templates/edit.nat.tmpl:213
msgid "Sidebar"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:16
#, fuzzy
msgid "Sign on to %1."
msgstr "%1 에서 선택하기"

#: data/System/WebLinks.txt:14
msgid "Site Tools"
msgstr ""

#: data/System/SiteMenu.txt:72
#, fuzzy
msgid "Site permissions"
msgstr "리비전"

#: data/System/SiteMenu.txt:71
#, fuzzy
msgid "Site preferences"
msgstr "설정정보"

#: data/System/SiteBottomBar.txt:9
msgid "Sitemap"
msgstr ""

#: templates/attachtables.nat.tmpl:95
msgid "Size"
msgstr "사이즈"

#: templates/edit.nat.tmpl:147
msgid "Skin settings"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:256
msgid "Some characters such as =&#126;=, =$=, =@=, =%= are removed"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:30
#, fuzzy
msgid "Sorry, passwords can't be changed."
msgstr "비밀번호 변경이 불가능합니다."

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:26
msgid "Sorry, registration has been temporarily disabled."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:254
msgid "Spaces are replaced by underscores"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:46
msgid "Spanish"
msgstr ""

#: templates/renamebase.nat.tmpl:74
msgid "Specify a new topic title while renaming/moving the topic."
msgstr ""

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:144
msgid "Specify one or more space separated emails."
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:352
msgid "State"
msgstr ""

#: templates/sidebar.nat.tmpl:55
msgid "Statistics"
msgstr "통계"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:224
msgid "Stop being notified about changes of this topic"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:18 templates/edit.nat.tmpl:152
msgid "Style"
msgstr ""

#: data/Sandbox/NatSkinTest.txt:526 data/Sandbox/NatSkinTest.txt:551
#: data/Sandbox/NatSkinTest.txt:578
#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:117
#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:57
#: data/System/WebCreateNewWeb.txt:42 templates/attachnew.nat.tmpl:4
#: templates/languageselector.nat.tmpl:28 templates/managetags.nat.tmpl:32
#: templates/messages.nat.tmpl:113 templates/messages.nat.tmpl:199
#: templates/newtopic.nat.tmpl:72 templates/newtopic.nat.tmpl:80
#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:188
#: templates/translatetopic.nat.tmpl:130
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: templates/mailnotify.nat.tmpl:40 templates/mailnotify.nat.tmpl:59
msgid "Subscribe / Unsubscribe in:"
msgstr "구독/ 구독취소 :"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:224
#, fuzzy
msgid "Subscribed to ${topicTitle}"
msgstr "이 토픽을 생성하기"

#: templates/login.sudo.nat.tmpl:7
#, fuzzy
msgid "Sudo login"
msgstr "(%1 로그인)"

#: data/System/WebCreateNewWeb.txt:18
#, fuzzy
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: templates/edit.nat.tmpl:47
msgid "Swedish"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:244 templates/sidebar.nat.tmpl:51
msgid "Tags"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinUserViewTemplate.txt:64
msgid "Tel"
msgstr ""

#: templates/newtopic.nat.tmpl:118
#, fuzzy
msgid "Template"
msgstr "다음 템플릿 사용하기:"

#: templates/messages.nat.tmpl:334
msgid "Template %1 does not exist"
msgstr "템플릿 %1 은 존재하지 않습니다."

#: data/System/WebCreateNewWeb.txt:27
msgid "Template web"
msgstr ""

#: templates/copytopic.nat.tmpl:28
msgid "Text"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:107 templates/messages.nat.tmpl:357
msgid "Thank you for registering"
msgstr "등록해주셔서 감사합니다."

#: templates/foswiki.nat.tmpl:398
msgid "Thank you!"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:171
#, fuzzy
msgid ""
"The %1 field must be your first and lastname in %2, e.g. your capitalized "
"first and lastname with spaces removed."
msgstr ""
"%1 필드는 반드시 %2 에 있는 성과 이름으로 구성되어야합니다. 예를 들어 대문자"
"화된 성과 이름 사이의 공백 문자는 제거 되어야 합니다."

#: templates/messages.nat.tmpl:22
msgid "The %1 topic already exists"
msgstr "%1 토픽은 이미 존재합니다."

#: templates/messages.nat.tmpl:317
msgid "The %1 web does not exist"
msgstr "%1 Web은 존재하지 않습니다."

#: templates/messages.nat.tmpl:192
msgid "The activation code %1 is invalid."
msgstr ""

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:83
msgid "The attachment and its history will be moved as well."
msgstr ""

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:91
msgid "The attachment and its history will be moved to the new topic."
msgstr ""

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:75
msgid ""
"The attachment may be renamed (by appending a number to the name) if an "
"attachment of that name already exists in the target topic."
msgstr ""

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:22
msgid ""
"The chances are good that %1 has simply navigated away from the edit page "
"without saving."
msgstr ""

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:94
msgid "The checkmarked topics will be updated."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:184
msgid "The e-mail address for this account is not valid."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:249
msgid "The file has been uploaded and attached properly to the %1 topic."
msgstr ""

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:20
msgid "The lease on this topic expired %1 ago."
msgstr ""

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:133
msgid "The login name you use to sign in."
msgstr ""

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:61 templates/moveattachment.nat.tmpl:97
msgid "The new topic chosen must already exist."
msgstr ""

#: templates/404.nat.tmpl:41
msgid "The page might be here under a different name."
msgstr ""

#: templates/404.nat.tmpl:51
msgid "The page might be missing but it shouldn't."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:61
msgid "The password you entered in the *old password* field is incorrect."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:120
msgid "The required field %1 was not filled in."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:211
msgid ""
"The required field =<span class='foswikiAlert'>**</span>= *%1* was not "
"filled in."
msgstr ""

#: templates/renamedelete.nat.tmpl:36
msgid "The topic will be renamed to %1."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:127
msgid "The two passwords you entered do not match."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:263
msgid "There are problems with renaming this web"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:133
msgid "There has been a problem adding your user id to the Password system."
msgstr ""

#: templates/validate.nat.tmpl:18
msgid ""
"There is a risk that someone may be trying to use your identity to change "
"content on %1 without your knowledge."
msgstr ""

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:165
#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:315
msgid "There was an error. Please, see above."
msgstr ""

#: templates/404.nat.tmpl:70 templates/404.nat.tmpl:77
msgid "There's a similar page called %1."
msgstr ""

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:54
msgid ""
"This form is used to change your registered e-mail addresses. Your "
"registered addresses are used by Foswiki for sending you e-mails, including "
"notifications of password changes. The addresses you register via this form "
"are kept secret and will *not* be published anywhere on this site."
msgstr ""

#: templates/body.nat.tmpl:61
msgid "This page was cached on %1."
msgstr ""

#: templates/newtopic.nat.tmpl:58 templates/newtopic.wwb.tmpl:180
#: templates/renamebase.nat.tmpl:70 templates/translatetopic.nat.tmpl:110
msgid "Title"
msgstr ""

#: templates/managetags.nat.tmpl:26
msgid "To"
msgstr ""

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:72
#, fuzzy
msgid "To attachment"
msgstr "첨부물 이동하기"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:88
msgid "To delete an attachment move it to the %1 topic."
msgstr ""

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:35
msgid "To edit the topic anyway, hit 'Edit Anyway'."
msgstr ""

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:36
msgid "To see if they have finished their edit yet, click 'Try Again'"
msgstr ""

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:58
#, fuzzy
msgid "To topic"
msgstr "토픽 복사"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:54
msgid "To web"
msgstr ""

#: templates/oopsmore.nat.tmpl:4 templates/oopsmore.nat.tmpl:6
#: templates/sidebar.nat.tmpl:49 templates/topbar.customato.nat.tmpl:79
#, fuzzy
msgid "Tools"
msgstr "도구모음"

#: templates/changes.nat.tmpl:11 templates/renamebase.nat.tmpl:62
#: templates/translatetopic.nat.tmpl:98
#, fuzzy
msgid "Topic"
msgstr "토픽 복사"

#: templates/edit.nat.tmpl:278
#, fuzzy
msgid "Topic actions"
msgstr "더 많은 토픽 액션..."

#: templates/changeformsidebar.nat.tmpl:5
#, fuzzy
msgid "Topic meta data"
msgstr "모든 토픽 내역 보기"

#: templates/messages.nat.tmpl:208
msgid "Topic save error"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:61
msgid "Topic settings"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinWebSearchViewTemplate.txt:92
msgid "Topics per web"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:157 templates/translatetopic.nat.tmpl:9
msgid "Translate"
msgstr ""

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:20
msgid "Translate %1"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:158
#, fuzzy
msgid "Translate this topic"
msgstr "이 토픽을 생성하기"

#: data/System/SiteMenu.txt:69
msgid "Trash"
msgstr ""

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:50
msgid "Try again"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:48
msgid "Turkish"
msgstr ""

#: data/System/WebLinks.txt:7
msgid "Tutorial"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:124
#, fuzzy
msgid "Undo a previous change to this topic"
msgstr "이 토픽을 생성하기"

#: templates/login.sudo.nat.tmpl:5
msgid "Unrecognised user and/or password"
msgstr ""

#: templates/login.nat.tmpl:18
#, fuzzy
msgid "Unrecognised user and/or password."
msgstr "비밀번호 재설정"

#: templates/messages.nat.tmpl:18
msgid "Unrecognized action command %1"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:228
msgid "Unsubscribe"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:229
msgid "Unsubscribe from changes"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:224
msgid "Unsubscribed from ${topicTitle}"
msgstr ""

#: templates/attachagain.nat.tmpl:2
msgid "Update attachment %1 on %2"
msgstr ""

#: templates/renamebase.nat.tmpl:118 templates/renamebase.nat.tmpl:128
#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:45
#, fuzzy
msgid "Update links in all webs"
msgstr "%1 Web 에 새 토픽 생성하기"

#: templates/renamebase.nat.tmpl:112 templates/renamewebbase.nat.tmpl:39
#, fuzzy
msgid "Update links in the '%1' web"
msgstr "%1 Web 에 새 토픽 생성하기"

#: templates/updatesplugin.nat.tmpl:6
msgid "Upgrade"
msgstr ""

#: templates/attachnew.nat.tmpl:2
#, fuzzy
msgid "Upload a file to %1"
msgstr "파일 올리기"

#: templates/attachagain.nat.tmpl:28
msgid "Upload file"
msgstr "파일 올리기"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:33
#, fuzzy
msgid "Upload files and images to this topic"
msgstr "업로드 파일의 사이즈가 너무 큽니다."

#: templates/attachnew.nat.tmpl:25
#, fuzzy
msgid "Upload successful"
msgstr "파일 올리기"

#: templates/messages.nat.tmpl:216
#, fuzzy
msgid "Uploaded file %1 does not exist or is empty."
msgstr "템플릿 %1 은 존재하지 않습니다."

#: templates/messages.nat.tmpl:352
#, fuzzy
msgid "Uploaded file %1 exceeds limit of %2 KB."
msgstr "업로드한 파일 %1 은 %2 KB 제한을 초과하였습니다."

#: templates/messages.nat.tmpl:351
msgid "Uploaded file is too big"
msgstr "업로드 파일의 사이즈가 너무 큽니다."

#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:83
#, fuzzy
msgid "Usage Statistics"
msgstr "통계"

#: data/System/NatSkinResetPasswordViewTemplate.txt:66
msgid "Use %1 instead."
msgstr "%1 을/를 사용하기를 권장합니다."

#: data/System/WebLinks.txt:12 templates/sidebar.nat.tmpl:65
#, fuzzy
msgid "User Tools"
msgstr "사용자"

#: templates/messages.nat.tmpl:3
#, fuzzy
msgid "User account %1 deleted"
msgstr "사용자 계정 %1 은 삭제되었습니다."

#: data/System/SiteMenu.txt:41
#, fuzzy
msgid "User docs"
msgstr "사용자"

#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:87
msgid "User's guide"
msgstr ""

#: templates/loginbase.nat.tmpl:38 templates/topbar.customato.nat.tmpl:150
msgid "Username"
msgstr "사용자이름"

#: data/Main/WebLinks.txt:9 templates/foswiki.nat.tmpl:20
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: data/System/WebLinks.txt:8
#, fuzzy
msgid "Users Guide"
msgstr "사용자"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:21
#, fuzzy
msgid "Users directory"
msgstr "버전 내역"

#: templates/changeformsidebar.nat.tmpl:6
msgid "Variables"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:29 templates/edit.nat.tmpl:166
#, fuzzy
msgid "Variation"
msgstr "버전"

#: templates/attachtables.nat.tmpl:95
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: templates/view.nat.tmpl:158
#, fuzzy
msgid "Version %1"
msgstr "버전"

#: templates/attachtables.nat.tmpl:98
msgid "Version history of %1"
msgstr "%1 의 버전 내역"

#: templates/attachagain.nat.tmpl:4
#, fuzzy
msgid "Versions"
msgstr "버전"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:42 templates/history.nat.tmpl:95
#: templates/view.nat.tmpl:108
msgid "View"
msgstr "보기"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:251
#, fuzzy
msgid "View first revision"
msgstr "리비전 보기:"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:43
#, fuzzy
msgid "View formatted topic"
msgstr "토픽 보기"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:279
#, fuzzy
msgid "View last change"
msgstr "최근에 변경된 토픽"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:272
#, fuzzy
msgid "View last revision"
msgstr "리비전 보기:"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:258
#, fuzzy
msgid "View next revision"
msgstr "리비전 보기:"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:265
#, fuzzy
msgid "View previous revision"
msgstr "이전 토픽 리비전 보기"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:55
#, fuzzy
msgid "View printable version"
msgstr "리비전 보기:"

#: templates/history.nat.tmpl:94
#, fuzzy
msgid "View revision %1"
msgstr "리비전 보기:"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:140
#, fuzzy
msgid "View revision history"
msgstr "버전 내역"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:88
#, fuzzy
msgid "View the raw text of this topic"
msgstr "이 토픽을 생성하기"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:142
msgid "View the revision history of all changes to this topic"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:86
msgid "View wiki markup"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:27
msgid "Visit your profile page"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:376
msgid "Voting"
msgstr ""

#: templates/validate.nat.tmpl:7
msgid "Warning! Confirmation required"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:395
msgid ""
"Warning: Your browser isn't supported. Please install a modern one, like %1, "
"%2, %3, %4 or the latest %5."
msgstr ""

#: templates/print.nat.tmpl:62
msgid "Watermark"
msgstr ""

#: templates/renamebase.nat.tmpl:58
#, fuzzy
msgid "Web"
msgstr "%1 Web"

#: data/System/SiteMenu.txt:70
#, fuzzy
msgid "Web preferences"
msgstr "설정정보"

#: data/Main/WebLinks.txt:7 data/System/SiteMenu.txt:40
#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:98
msgid "Welcome"
msgstr ""

#: templates/login.nat.tmpl:12
msgid "Welcome, please login"
msgstr ""

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:80
msgid ""
"When the file is deleted, it is moved to the %1 web and attached to the %2 "
"topic."
msgstr ""

#: templates/attachtables.nat.tmpl:95
msgid "Who"
msgstr "작업자"

#: templates/oopsaccessdenied.nat.tmpl:3
#, fuzzy
msgid "Whoops, access denied!"
msgstr "(접근 제한)"

#: templates/404.nat.tmpl:21
msgid "Whoops, page not found!"
msgstr ""

#: templates/viewraw.nat.tmpl:17
msgid "Wiki markup of %1"
msgstr ""

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:358
#, fuzzy
msgid "WikiName %1 is already in use"
msgstr "해당 사용자는 이미 활성화 되었습니다."

#: templates/renamesidebar.nat.tmpl:7 templates/renamewebsidebar.nat.tmpl:5
msgid "WikiWord"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:178
#, fuzzy
msgid "Woops, there was an error adding/removing a user to this group"
msgstr "토픽 저장 에러"

#: templates/edit.nat.tmpl:105
msgid "Wysiwyg"
msgstr ""

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:46
msgid "Yes"
msgstr ""

#: data/System/MySideBar.txt:37
msgid "Yes, delete"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinResetPasswordViewTemplate.txt:68
#, fuzzy
msgid ""
"You *must* have at least one valid registered e-mail to be able to reset "
"your password. If none of your registered e-mail addresses is valid, and you "
"have forgotten your password, contact %1."
msgstr ""
"비밀번호를 재설정하기 위해서는 *반드시* 하나이상의 유효한 이메일을 가지고 있"
"어야합니다. 유효한 이메일이 등록되지 않은 경우에 비밀번호를 분실하셨다면, %1 "
"에게 도움을 요청하세요."

#: templates/messages.nat.tmpl:156
#, fuzzy
msgid "You are already registered"
msgstr "이미 등록된 사용자 입니다."

#: templates/messages.nat.tmpl:359
msgid "You are also listed in the %1 topic"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:294
msgid "You are here"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:119
msgid "You are required to enter your password to change your e-mail address."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:329
msgid "You are trying to %1 a topic that does not exist."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:347
#, fuzzy
msgid "You are trying to %1 an attachment that does not exist."
msgstr "첨부물이 존재하지 않음"

#: templates/messages.nat.tmpl:312 templates/messages.nat.tmpl:318
#, fuzzy
msgid "You are trying to %1 in a web that does not exist."
msgstr "%1 Web은 존재하지 않습니다."

#: templates/messages.nat.tmpl:335
msgid "You are trying to create a topic from a template that does not exist."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:341
msgid "You are trying to rename a topic that does not exist."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:96
msgid "You can also use the names of the standard HTML colors."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:360
msgid ""
"You can try out this site hands-on in the [[Sandbox.WebHome][Sandbox]] web."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:157
msgid "You cannot register twice, the name %1 is already registered."
msgstr ""

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:29
msgid ""
"You change your e-mail address by setting the form field called Email in "
"your user topic. If this form field does not exist it will look for a line "
"like this"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:258
msgid ""
"You may be able to get your Wiki administrator to change the settings if "
"they are inappropriate for your environment."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:6
msgid "Your [[%1][homepage]] has _not_ been removed yet."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:108
msgid ""
"Your activation code has been sent to %1.  Either click on the link in your "
"e-mail or enter the code in the box below to activate your membership.  "
"(This code is of the form \"YourName.xxxxxxxxxx\")"
msgstr ""

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:142
#, fuzzy
msgid "Your e-mail address"
msgstr "유효하지 않은 이메일 주소"

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:175
#, fuzzy
msgid "Your first name"
msgstr "이름(First Name):"

#: templates/oopslanguagechanged.nat.tmpl:8
msgid ""
"Your language will be changed to %1 from the next screen. You will be "
"redirected to there right now. If you aren't, [[%2][click here]] to proceed."
msgstr ""

#: templates/oopslanguagechanged.nat.tmpl:7
msgid ""
"Your language will be reset to the global default from the next screen on. "
"You will be redirected to there right now. If you aren't, [[%1][click here]] "
"to proceed."
msgstr ""

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:184
#, fuzzy
msgid "Your last name"
msgstr "성(Last Name):"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:106
msgid ""
"Your login name. Note, you can't change your login name. Contact the "
"administrator to do this for you."
msgstr ""

#: data/System/NatSkinResetPasswordViewTemplate.txt:89
msgid ""
"Your login name. Note, you can't change your login name. Contact your wiki "
"administrator to do this for you."
msgstr ""

#: data/System/UserRegistrationViewTemplate.txt:196
msgid ""
"Your name as displayed online.  Note, this must be a unique [[%1]"
"[WikiName]]. By default it is derived from your first and last name."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:358
msgid "Your personal <nop>%WIKITOOLNAME% topic %1 has been created"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:28
msgid ""
"Your registered e-mails are used by Foswiki for sending you e-mails, include "
"notifications of password changes."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:4
#, fuzzy
msgid "Your user name has been removed from the Authentication System."
msgstr "당신의 사용자 이름이 권한 시스템에서 삭제 되었습니다."

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:6
msgid "[[%1]] is editing [[%2]]."
msgstr ""

#: templates/attach.nat.tmpl:8
#, fuzzy
msgid "attach"
msgstr "(첨부)"

#: templates/print.nat.tmpl:52
msgid "auto"
msgstr ""

#: templates/view.nat.tmpl:13
#, fuzzy
msgid "back to the top"
msgstr "토픽으로 돌아가기"

#: templates/backlinksallwebs.nat.tmpl:4 templates/backlinksweb.nat.tmpl:4
msgid "backlinks"
msgstr ""

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:32
#, fuzzy
msgid "base language"
msgstr "언어 변경"

#: templates/edit.nat.tmpl:179
msgid "bordered"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:227
msgid "both"
msgstr ""

#: templates/changes.nat.tmpl:6
#, fuzzy
msgid "changes"
msgstr "변경내역"

#: templates/edit.nat.tmpl:360
#, fuzzy
msgid "closed"
msgstr "닫기"

#: templates/edit.nat.tmpl:107 templates/edit.nat.tmpl:156
#: templates/edit.nat.tmpl:176 templates/edit.nat.tmpl:201
#: templates/edit.nat.tmpl:215 templates/edit.nat.tmpl:238
#: templates/edit.nat.tmpl:252 templates/edit.nat.tmpl:266
#: templates/edit.nat.tmpl:280 templates/edit.nat.tmpl:294
#: templates/edit.nat.tmpl:308 templates/edit.nat.tmpl:339
#: templates/edit.nat.tmpl:354 templates/edit.nat.tmpl:366
#: templates/edit.nat.tmpl:378 templates/edit.nat.tmpl:76
msgid "default"
msgstr ""

#: templates/renamedelete.nat.tmpl:4
#, fuzzy
msgid "delete"
msgstr "삭제"

#: templates/changeform.nat.tmpl:7 templates/edit.nat.tmpl:15
msgid "edit"
msgstr "편집"

#: templates/editform.nat.tmpl:2 templates/editform.nat.tmpl:4
#, fuzzy
msgid "edit form"
msgstr "폼 추가"

#: templates/edittext.nat.tmpl:2 templates/edittext.nat.tmpl:3
#, fuzzy
msgid "edit text"
msgstr "본문 편집"

#: templates/edit.nat.tmpl:177
msgid "fixed"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:178
msgid "fluid"
msgstr ""

#: templates/kinosearch.nat.tmpl:8 templates/search.nat.tmpl:31
#, fuzzy
msgid "go back to %1"
msgstr "돌아가기"

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:135
#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:204
#, fuzzy
msgid "group"
msgstr "그룹"

#: templates/oopshistory.nat.tmpl:4
#, fuzzy
msgid "history"
msgstr "기록 (&H)"

#: templates/form.nat.tmpl:3
msgid "indicates mandatory fields"
msgstr "필수 입력 항목 찾기"

#: templates/history.nat.tmpl:35
msgid "interweave"
msgstr ""

#: templates/print.nat.tmpl:54
msgid "landscape"
msgstr ""

#: templates/copytopic.nat.tmpl:34
msgid "leave unchecked to copy all"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:221
msgid "left"
msgstr ""

#: templates/kinosearch.nat.tmpl:23
msgid "maximum number of hits"
msgstr ""

#: templates/search.nat.tmpl:48
msgid "maximum number of hits per web"
msgstr ""

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:6
#, fuzzy
msgid "move attachment"
msgstr "첨부물 이동하기"

#: templates/attachtables.nat.tmpl:77
msgid "move this attachment to a different topic"
msgstr ""

#: data/System/MySideBar.txt:68
#, fuzzy
msgid "no template"
msgstr "다음 템플릿 사용하기:"

#: templates/changeform.nat.tmpl:67
msgid "none "
msgstr ""

#: templates/backlinks.nat.tmpl:125 templates/backlinks.nat.tmpl:147
#: templates/backlinks.nat.tmpl:54 templates/backlinks.nat.tmpl:73
#: templates/backlinks.nat.tmpl:98
msgid "nothing found"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:113 templates/edit.nat.tmpl:207
#: templates/edit.nat.tmpl:230 templates/edit.nat.tmpl:244
#: templates/edit.nat.tmpl:258 templates/edit.nat.tmpl:272
#: templates/edit.nat.tmpl:286 templates/edit.nat.tmpl:300
#: templates/edit.nat.tmpl:314 templates/edit.nat.tmpl:372
#: templates/edit.nat.tmpl:384
msgid "off"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:110 templates/edit.nat.tmpl:204
#: templates/edit.nat.tmpl:218 templates/edit.nat.tmpl:241
#: templates/edit.nat.tmpl:255 templates/edit.nat.tmpl:269
#: templates/edit.nat.tmpl:283 templates/edit.nat.tmpl:297
#: templates/edit.nat.tmpl:311 templates/edit.nat.tmpl:369
#: templates/edit.nat.tmpl:381
msgid "on"
msgstr ""

#: templates/oops.nat.tmpl:8
msgid "oops"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:357
msgid "open"
msgstr ""

#: data/System/MySideBar.txt:63
msgid "open %1"
msgstr ""

#: templates/404.nat.tmpl:4
msgid "page not found"
msgstr ""

#: templates/print.nat.tmpl:53
msgid "portrait"
msgstr ""

#: templates/settings.nat.tmpl:7 templates/settings.nat.tmpl:8
msgid "prefs"
msgstr ""

#: templates/view.print.nat.tmpl:11
#, fuzzy
msgid "printable"
msgstr "이 테이블 편집하기"

#: templates/changeform.nat.tmpl:130 templates/changeform.nat.tmpl:68
msgid "remove the current form (caution: possible data loss)"
msgstr ""

#: templates/renamebase.nat.tmpl:9
#, fuzzy
msgid "rename"
msgstr "이름 변경"

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:9 templates/renamewebdelete.nat.tmpl:2
#, fuzzy
msgid "rename web"
msgstr "이름 변경"

#: templates/edit.nat.tmpl:15
#, fuzzy
msgid "restore"
msgstr "복구"

#: templates/edit.nat.tmpl:224
msgid "right"
msgstr ""

#: templates/newtopic.wwb.tmpl:121 templates/newtopic.wwb.tmpl:43
#: templates/searchbase.nat.tmpl:7 templates/searchbox.nat.tmpl:13
#, fuzzy
msgid "search"
msgstr "검색"

#: templates/kinosearch.nat.tmpl:16 templates/search.nat.tmpl:41
#, fuzzy
msgid "search in all webs"
msgstr "모든 Web에서 검색하기"

#: templates/backlinks.nat.tmpl:119 templates/backlinks.nat.tmpl:92
#: templates/childtopics.nat.tmpl:96
msgid "showing only %1"
msgstr ""

#: templates/history.nat.tmpl:36
msgid "side by side"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:178
#, fuzzy
msgid "single character first name"
msgstr "원문 보기 포맷으로"

#: templates/messages.nat.tmpl:177
msgid "single character last name"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinWebSearchViewTemplate.txt:79
msgid "submit the query"
msgstr ""

#: templates/oopsmore.nat.tmpl:3
msgid "tools"
msgstr ""

#: templates/webdav_folder.nat.tmpl:8
msgid "up one folder"
msgstr ""

#: templates/attachtables.nat.tmpl:110 templates/attachtables.nat.tmpl:53
#: templates/attachtables.nat.tmpl:70
msgid "version %1 uploaded by %2 on %3"
msgstr ""
